{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026880?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 하록당 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することもあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 入室可能なペンション以外はペットと一緒に泊まることはできず、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙を禁止し、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、新たに予約することができます。 入室時にITPVとWiFiを利用できる予約特典も受けられます。 客室ではデータの心配なくインターネットが利用でき、全客室で利用可能なWi-FiとIPTVが提供されます。 屋外駐車は可能で、祝日には有料駐車場を利用しなければなりませんが、平日は周辺の路上駐車場を利用できます。 ペンション周辺には徒歩5分の距離にコンビニがあり、周辺の観光地として慶基殿、殿洞カトリック教会、南部市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "入室可能なペンション以外はペットと一緒に泊まることはできず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理や持ち込みの炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室でのマナーについてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、新たに予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時にITPVとWiFiを利用できる予約特典も受けられます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なくインターネットが利用でき、全客室で利用可能なWi-FiとIPTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "屋外駐車は可能で、祝日には有料駐車場を利用しなければなりませんが、平日は周辺の路上駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には徒歩5分の距離にコンビニがあり、周辺の観光地として慶基殿、殿洞カトリック教会、南部市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 770
    }
}